★睇D人拎住綠色報稅表黑面，心唸：全部on9仔！

你地咪拚搏囉！應得懲罰

抵撚死

好過你攞綜援

唔好再打J了，實際d! 拎綜援才是皇道

一世比人睇唔起

唔覺得有人睇得起佢地，起碼返工跑唔夠數，邊個俾人屌先？

最憎人年青力壯攞綜援

返工比老細撚完狗死死氣去填報税表

最憎人叫人勤力養資本家

打工係責任

古希臘哲人都係過啲咁嘅生活
勞動嘅嘢就俾奴隸去做 靠奴隸供養自己
自己就過閒暇生活 諗下嘢同人吹水過日晨
根住企係高位笑班奴隸

點解係責任，狗來的？

好多人以前講過，得綜援 得天下，原來係真！

唔返工做人冇意義

做人奴隸被人呼喝叫有意義

蓋老母唔好死撐，none buy u

我撐蓋清

腦魔=新移民個堆
剩係識攞綜援
對社會零貢獻

發現腦魔同新移民一樣！
反美帝（apple）
反港人（唔返工）
反發展 （唱衰it）
反港獨 （曲線狙擊游b）

腦魔=支那人！

蓋清好波